黃埔有個阿婆坐喺輪椅到流晒血

有冇人知咩事

醫護牛軍斬殺大DODO 罷工人數已達6000人

一手????

下

仲唔報警搵popo

活不了

好恐怖，放大佢個鼻全部都係血

真唔撚真

嘩屌...resident evil
幫推

個肺爆左? 一手定二手料

報警

樓主過去睇下佢有冇事...

殺到黎香港啦

痴線
生化危機咁

CALL 救護啦仲影!

屌唔拿係下嘛

LM

咩事

你咪撚害樓主，報警

推到有人跟進

唔問影相條友上連登問
唔知講咩好 睇連登仔表演隔住個mon探症查案算

屍變？

流鼻血?

咩事⋯

仲影乜鳩，樓主真係戇鳩嚟

返咗上樓了
怕怕

報警 快

黃埔到底有幾多人感染左

生化危機？

真心希望只係天氣乾燥 搞到流鼻血

等阿SIR處理啦
佢地為社會出力

流鼻血無紙巾定咩呀？好恐怖喎

報警咪得 救護罷哂工啦

流鼻血自己唔識處理？

佢似中左伊波拉

佢郁都唔郁喎

執警先

之前影瞓係街嘅都見唔到樣
會唔會全部都係七孔流血死

報警嘛！

樓主奶硬閪...

！！？？

熱氣？

樓主真係好衰緊係要立即報警 先返屋企

計下角度都知樓豬係咩位置

送畀黑狗處理

樓主update下現場情況

好驚

有錢仔 ....

生化危機咁

.......

又係黃埔

張相直頭電影poster咁

吹血？

食完薯條姐

應該係海濱廣場一期

樓主全身消毒, airborne 就PK

好撚恐怖....

海名軒

999

咩事呀 希望唔係啦

打999 call 白車啦

報乜警

好似喪屍咁你一拍佢就會起身咬你

做下好心推去狗屋

又係消防第一時間到場
D狗去撚哂邊 3分鐘？
屌你老母

樓主著藍色Adidas 外套？

叫左唔好食咁多m 記架啦

呢鋪真係社區大爆發

啲廢老成日以為 仰高個頭可以止鼻血

正確方法係按住鼻翼 及 頭仰下前傾

嘩屌

call popo話謀殺案先

嘩 個病毒會七孔流血架？

下次同樣情況
搵區議員又work唔work？

黃埔=淘大2.0 ?

咳血?

生化危機live

利申 whatsapp收到

呢隻毒果然係eboli溝sars

依排多左咁多係街突然訓低 口鼻流晒啲不明液體既case

未必
佢個位係office大廈，似仲返工啲傻仔

佢呢啲輪椅應該有人推佢喎?

阿婆冇口罩?

黃埔

婆婆成個人軟左

一睇就知係電動架啦

嘩屌你老母
好似喪屍片

似流鼻血

應該有重病

嘔晒血

Resident Evil

救命 好驚

頂搞咩呀

黑警淆底唔見人

諗起好耐以前有隻GAME, Prototype... 城市某D各落開始爆發, 但大部分人都唔知, 仲正常出入返工...最後野到全市都係

死廢老

屍變

因為咳又唔帶口罩，俾人兜槌窩面

ip都唔洗check

真正ip都唔使check

警狗呢

好恐怖

跟住佢可以企起身

會唔會係流鼻血但無紙巾

樓主rip

報狗啦

流鼻血者

有時乾燥都會

不過冇流咁多

張構圖幾好

圖見到係EMS? 希望唔係伊波拉, 否則一撚鑊熟

快headshot
遲恐屍變

Biohazard

仲冇戴口罩

下次樓主記住打999話有人俾人獅鳥左

樓主自我隔離14日先

個背景唔同既

cls 你係現場你會唔會夠膽行過去

cls

而家咩情況

冇事既

p圖撚
個頭大過個身咁多
玩野呀

以後有咩人係街訓低，真係要報警，話好似俾人黑衣人打

Push

生化危機？？？

又影得幾生鬼
好有改圖既潛質

流鼻血炸下話

好撚不安

係
所以呢個阿婆個情況就似係咁
忽然間流鼻血就仰高個頭
止唔到血keep住流

樓主

黑衣人真係好惡

流鼻血流到咁？

你又知唔係樓主自己影?

Rich

上知天文，下肢癱瘓.jpg

應該推佢落海?

痴撚線

弱智

大爆發 黃埔上車盤

天氣凍流鼻血姐

角度

食得多炸薯條

婆婆咩事

笑撚左 笑埋右

未確診, 死左唔洗再驗WARS

中左迪波拉

阿婆咩事

放軟晒手腳 唔係流鼻血啦下話

到左夜晚就會郁得番

有冇popo幫手？

血氣唔通

點解唔係防暴負責

嘩屌你
Biohazard 呀

都好乾燥喎

冇人陪住佢架咩

黃埔社區爆發

阿婆有月經

恆生指數即時升三佰幾

好似伊波拉套戲咁

變種了

婆婆被私了

生化危機啲情節咁其他人一上去睇佢咩事佢就咬鳩人傳染病毒

依家通哂

推

巴打同我準備一齊落地獄

會唔會係佢啲屋企人見佢乃野先推呀婆出去, 老人家重病在身坐緊輪椅去無人推應該係去唔到果度

消防救護好慘

肺炎會唔會雙孔流血

call popo la diu

我日日都落去行下

有冇人覺得張圖好有feel

其實我想講。多數系消防做。狗狗隨後。奶野都系消防奶先。

你不如話多咗個人

強姦隻豬 推呀婆出馬路

區議員都call白車架乍
自己打999啦

fact checked 廢老藍絲黎

等睇改圖

Molamola

希望係乾燥流鼻血

可能就係因爲呢日返工，樓主中WARS

係唔係流鼻血咋
以前好興流既話要仰頭

方圓百里中晒招

伊波拉?

打機常見

流鼻血都要call咁多人?

黃埔跌幾多

第一時間諗到依個畫面
劣改

被私了?

係咪因為戴口罩所以比藍屍襲擊呀？
好多藍屍都鍾意打人再扯人口罩

我冇咁老

咪咁衰啦一陣係手足老母

死咗一樣要驗。

七孔流血還七孔流血，死還死，兩樣嘢嚟

劣

有冇幫手叫救護車

改你老母咩
有無人性啊

得小畫家做依幅示意圖

樓主不如tag鄺葆賢區議員搵佢了解下

飲飲吓思樂冰訓著左姐

on9當有趣

地獄之門已為你打開

乾燥啫

唔介意

坐TESLA 都會爽到吐血

嘩

樓主自撚私

同你個名差唔多

喪屍片?

肺泡水腫
肺充血

缺氧或打乞痴咪會噴血

call popo la 呢d 危險野

無飲清熱酷

黃埔力場失效

流流下血死左姐
無可疑 跟手丟埋落海

不用驚訝
這就是香港日常

9秒9有狗到

似啦似啦
黃埔已成疫區
攬炒又近一步

下次報警 話有人懷疑被私鳥咪得

CALL 999佢地都係駁救護

主力從外國入貨，輔以本土栽種

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

應該無可疑

T病毒

直頭報警話阿婆好似比啲黑衣人打過嚟

哇

你忽略咗時間呢個因素

倒流入氣管 = gg

殺班狗一個措手不及

我都係.....真係唔知點解會笑

轉頭會唔會變身。。。

係個姿勢

變做屍了

笑左
但負皮

Wtf

我點知
我assume樓主冇咁on9囉
況且如果我當係樓主影咪一樣有人問我點知係樓主影
定係你有其他野想講例如屈我在場？

落地獄啦今鋪

熱氣流牙血咋，搵popo同佢人工呼吸啦

屌

等睇日落？

有時血管瘤就爆都會噴血
我屋企人就係咁走

懷疑肺炎都合理 咁嘅時勢
講到明大機社區大爆發
自己死唔緊要 帶埋菌傳染埋成家就仆街了

即call白車係唯一可以做到嘅嘢

Btw希望婆婆冇事

BIO HAZARD 7 嗰張 頭等見

我覺得一埋去佢就會咬人

外國有人支氣管炎係咳左支氣管狀血塊
所以噴血唔係我地平時笑果啲七孔流血

係炎症好嚴重既時候出現既積血黎

wltf

樓主相當有嫌疑

嘩屌唔撚係啩

下次見到搵popo話有亞婆爆晒缸...

拎咗飛

應該流鼻血姐？

轉自FB
未知咩事

冇事既，天氣乾燥姐， 廢老去死啦。 (黃既例外)

屍變前？

疫埔

我諗我係黑心仆街準備落地獄
見到張圖我第一時間諗既係
一行埋去佢會唔會即刻彈起一啖咬埋黎

Call PoPo 先la

call popo

黃埔=黃埔花園+polyu舊hall

我意思就係佢流鼻血
自己又唔識處理所以搞成咁

老人，大海，有種說不出的悲涼

希望佢無事喇！
香港只可以死林奠 港共 九官 黑警

the old woman and the sea

笑撚咩屌你老母

唔係個個都鐘意食薯條

但你睇佢隻手似係冇晒力個款

梗係call黑警話有人搞事呀嘛

其實唔好笑

伊波拉

點解有人會笑得出

張相構圖好好

怕死龜縮曬

咁咪害咗警察

法輪功搵人扮

block得

Call 左白車未

內出血

仲影相？上去問吓婆婆有咩可以幫手啦

omg!!!!!!!!!!!!

zombie

哇屌 黃埔

樓主喺海濱廣場返緊工/住海名軒

好驚S

有咩問題？

讀弱智學校都上連登

生化危機

有無新update? 想知咩事喎

食蕃茄醬

屌 屍變咁撚樣

問咩連登呀，on9,報警啦

個款好似突然暴斃
定影果下佢動作似暴斃？

報警啦

BIOHAZARD!!!!!!!!!!!!!!!!!!
會唔會投埋彈炸埋WHAMPOA

屌你老母又係消防 咁撚專業既狗隊係邊呀？

想知佢係無人陪佢？
唔似自己一個出街喎

知咩事未

8-13 樓

快啲報警

好虛偽 如果佢係藍屍呢

你覺得自己好撚好笑？ 你係咪痴撚線？

sor,昨晚同婆婆玩得過火左,今日就出左事

Game?

被淋紅油？

Biohazard 7

先知MODE 其實係馬後炮
「其實山竹吹爛晒海濱都知黃埔有大事發生」

佢10分鐘之後會自己企起身

有乜撚嘢好笑？

仲要無保護衣

喺海濱返緊工 唔想死住

下 發生咩事

報警搵popo lor走上黎問把撚

應該係流鼻血啫

Arcadia就係格離 MATCHED！！

黑狗死咪死

wtf

點解會得佢一個

忠誠勇毅

唔係話個武肺個病毒有部分係依波拉加hiv咩

差咁d景深

你真係垃圾嚟

-0-0
-0-0
-0-0

因為大部份人都俾坐呢D輪椅既仆街車過

係喎，真係唔知有無暴徒

Don't go to Whaｍpoa

樓主有米住私樓 想識你

回魂夜行得太前喇

弱撚智咩屌你老母

哎呀

你講得好啲、清楚啲就會出警察架啦

仆街，黑警呢？

咪撚戇鳩啦呢啲攞嚟玩

到底發生乜嘢事，成16頁都仲未知原因...

口德分扣1

天氣乾燥嗜屌

你係講你番左上樓 定 個阿婆番左上樓

露底

警你老母呀食屎狗

黃大仙呀嘛 ip都唔洗check

講定先：新會然柒少陣啦

死果陣口罩都無帶....
呀婆好慘連口罩都買唔到

海底撈緊

藍絲係港奸，一齊講港奸。

想問下點構法

人如其名

not funny at all.

bio hazard

屌你重影相

打風吹到爆晒玻璃嗰度

有冇報警？？？

死返去垃圾桶啦垃圾

係

點解唔報警？懷疑個阿婆俾人打喎

不安

屌你啦
得你係現場仲問我地

你係就報警啦
影乜撚嘢相

似俾人打
遇到呢啲事爽手call白車

改圖條友準備落地獄啦

死q埋

快啲call白車！

爆肺?

屌係老母呀死黑警
快撚d死全家啦仆街

咩叫警察 呢到得popo 永別了

咩都唔知又要屌
做乜鳩?

IP都唔使check

01 好多藍絲
睇到d cm就扯火

RIP

你冇改錯名

樓主係咪可以準備做證人

死咗

Respect

為咗弱智而扯火做咩呢

慣左啦
佢地亂講野真係無成本又可以玩野

Erm dafuq

叫警畜睇下咩事先啦。

所以01 source根本唔應該貼link

屌⋯⋯我第一時間都係放大來睇

又捉到隻5毛狗

如果有係街到見到，幫幫忙報警啦，仲放上網問？

好似幾突然
幾似心血管病

香港01: 紅磡碼頭七旬輪椅婦昏迷面部染血送院不治.

垃圾3毛狗spotted

嘩我已經話 唔知講咩好 + assume樓主唔係on9都比你入 你做乜鳩?

支共01本身就藍到黑

完全唔明樓主呢啲人係咩心態
見到有事第一時間唔係call白車救人
而家攞起手機影相上連登開post
真係心寒

咪好囉

俾岩岩死既藍屍吸血

好人一世平安

口德村

BTW RIP

大家體諒下呢位巴打昏迷左幾年岩岩醒返
#147031 一個po都未出過

已封鎖

Take care

過埋身 又多一件

個婆婆有無事啊？睇相好恐怖咁
btw記得報警

後面藍衫嗰個係藍屍KOL冼國林

唔好post 藍C維穩報啦
【武漢肺炎】黃埔人心惶惶！保安員打孖戴口罩 死亡患者同層鄰居如遇《生化危機》

快報警，話黑衣人打長者

黃報冇la

唔止廢佬 腥移民師奶都係
上次係輕鐵 佢個乖仔流鼻血，跟住係咁抬高佢個頭，我想同佢講其實咁樣好易搞到佢個仔會有肺炎，不過因為對方個樣惡＋腥移民就廢事啦
利申:讀過急救

sry post 錯

隔離po 話佢已經過身

真定假

blur下啲邊先啦 起曬角啦

我就真係唔撚明樓主咁橋行過影一張有幾on9喇 你仲要一早假定唔係佢影點解唔問影嗰個 仲兜咩春

push!

已經RIP左唔洗推了

都話明小畫家劣改
大家咁高要求

死咗
樓上有link

我咪講撚左assume樓主唔係on9囉你仲想點撚樣呀?

原來同緊個癡線佬講野

没事兒

黃埔molamola

曬太陽姐

警方調查：死因無可疑

你篇新聞係另一單喎大佬

乜嘢事。。

藍屍大清洗

咁都認到？
賤人！整死個阿婆再屈落啲罷工醫護到

一樣
以前叫biohazard
依家叫resident evil
因為撞咗名

好慘

Biohazard咁

agrreeeeeed

棵樹仲係度，但多咗個天藍色油漆，自己唔睇清楚啲，你弱智定人弱智呀。睇清楚咗張相先啦on9

死黑警又唔見人

Block 撚左你老味

老謀？

報左黑警未呀

黑驚殺人屈醫護不遠矣

食士多啤梨瀆親

個阿婆死咗
樓豬RIP

生化危機呀屌

死咗啦
笑嗰啲人同你地成日笑嗰班大陸生番有咩分別
有冇諗過人地都有屋企人
成日年紀大就叫廢老藍絲
萬一人地唔係呢？
完全唔明點解一個咁嘅post會有人講笑同改圖

死左即係唔洗 check 有冇 肺炎

會唔會d人驚係肺炎 遲左幫佢叫白車

改圖真係接受唔到

咁樣同班冇血性既支那人有咩分別

前兩日好似話WARS係Coronavirus+HIV+Ebola

咁不如講吓點解你會覺得樓主係應該問影相條友而唔係佢本人自己影啦 問你你又話你點知 唔知又要講

所以呢排講緊D控制藥都係針對ebola同HIV用
咁撚多種毒加埋真係好撚恐怖

哇屌

鳩估50/50

我又想問下你如果輪椅個女人係你老母佢依家死左你會唔會咁多野講?

心臟問題？

屌 做乜撚野

死因係咩

嘔血？
心肌炎？肺炎？

樓主係咪同你有親呀 講兩句就起曬鋼
唔話得就叫佢下次唔好上連登開post啦 唔係個個同佢有親架

報警先

病發

想知個死因係咩

唔係又冇可疑啊嘛

係咪好撚好笑?

好L恐怖

died

no sir

RIP
點會無啦啦一個阿婆坐係輪椅死喺海邊。。。

死左 應該土瓜灣個邊大傳染

樓主仆街了

佢咩事 rip

唔係做逃兵呀？

做咩無popo

改圖果d傻鳩幾撚多歲呀
咁撚on9都有

海名軒有咁近呢個位咩

兇手行兇後逃離現場

我係海濱廣場返工

做乜爆曬 仲要死埋呀

日版叫Biohazard，美版因為同當地樂隊撞名所以改名做Resident Evil
啱啱check過wikipedia，7代日版個名都係Biohazard行頭

大家冇口罩嘅話豬嘴頂住先啦

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

係幾好

個藍絲view分分鐘仲多劉細良

天氣乾燥啫

今次真係仆街啦七孔流血⋯⋯之後基因突變⋯⋯之後

利申ff

伊波拉唔係狄波拉呀

你平時都係周街亂咁屌人？有人幫拖就問係咪有親？

推一推先， 講差佬都得，係要講警察，byebye

thz 巴打，係我錯

睇錯遊輪

好似話死撚埋

仲未有人知咩事?
佢架電動定手動黎?

肺炎即死

Gg la

香咗

L咗

電動

幾樓先

好似死咗

咩驚黎

包乞食柒

無咁近
不過係zoom in影

btw樓豬叫admin del相啦
陣間有啲不必要既麻煩就唔好

有人知道咩事未

死咗啦 明報報咗

樓主都未出聲 撚嘈乜呀
況且我第一個comment又點樣踩到你條尾呀?

見死不救都有人撐 癲狗黎

死咗？

快啲埋去做人工呼吸

將啲時間用係其他有意義嘅地方啦

原來你唔識字嘅

Call白車都要啦下wa
又係appeal to extreme fallacy 唔悶架?

遇到咁嘅情況
無急救相關知識,除咗CALL白車仲有咩可以做?

知道咩事未

到底咩事

跳落海有巨大蜘蛛

黃埔跌價未

死左？

如果係伊布波拉病毒爆發

Signs and Symptoms

Fever.

Aches and pains, such as severe headache, muscle and joint pain, and abdominal (stomach) pain.

Weakness and fatigue.

Gastrointestinal symptoms including diarrhea and vomiting.

Abdominal (stomach) pain.

Unexplained hemorrhaging, bleeding or bruising.

你不如如果話佢係喪屍啦
打個電話要冒幾多風險呀?
要上連登報案?
唔好拗啦依家唔係要樓主放棄佢條命wor

你諗真D第一反應係開post究竟係咩心態

到底係咩事

只係想講，就算想幫人，都要首先自己在一個安全嘅環境先啫。除咗Eboli outbreak 好似有其他傳染病病重，人會有不明出血症狀。申:非醫護

當年支那人見死不救小悅悅咪又係(maybe partially)因為驚所謂碰瓷
當年比香港人屌到開花

好啦到香港人見死不救仲擺上網討論
居然有人合理化
係某D時候香港人比支那人更自私 更無廉恥

我唔見到打999會危險幾多
亦唔見得擺上連登會安全幾多
我都同意應該要係安全情況下幫 甚至根本唔應該掂人地 應該等專業人士

但唔係上連登開post

掂到碰瓷唔會死人(只會被屈)掂到eboli 病發病人又零保護衣，會死。

出post都有好處，我就係見到哩個甫士，旁晚就唔敢行去碼頭

你唔好 omit個probability 講到post中死者一定有eboli先

大陸救人可能有50%機會比人屈
香港救人可能1%救着個AIDS/其他傳染病患者

兩個case唔完全可比 但肯定唔係死 vs 錢財損失差距咁遠